DSE放榜海外升學展覽總匯

海外升學相信係好多巴絲打其中一個出路，但好多時唔知應該點揀好嘅院校，坊間亦N咁多間海外升學中介，呢幾日亦有N多個展覽，老老豆豆，每間SELL嘅都係差唔多，亦唔會有咩價錢分別...所以如果有意去海外升學展嘅同學，你問我，我會純建議你搵個你覺得時間同地方都就腳嘅...唔開AGENT名，純放時間地點...

1. 7月12-13日 12:00-19:00 喜來登酒店4樓
2. 7月12-14日 10:30- 19:00 灣仔海港中心2807室
3. 7月12-13日 12:00- 19:00 九龍塘達之路78號生產力大樓一樓Theatre 3
4. 7月12-13日 13:00- 18:00 旺角康得思酒店8樓
5. 7月15-16日 14:00- 19:00 香港諾富特世紀酒店大堂低座宴會廳
6. 7月14-18日 10:00- 19:00 灣仔軒尼詩道 48-62 號上海實業大廈 901室

歡迎補充更多資料~~

冇巴打有興趣？

有冇Ching？

2017年，冇嘢了